大家知唔知而家喺香港係買唔倒dji最新嘅model - Mavic Mini？點解？佢哋因為政治原因要懲罰香港人

大家知唔知而家喺香港係買唔倒dji最新嘅model - Mavic Mini？點解？佢哋因為政治原因要懲罰香港人，行貨唔入口香港，官網網購都唔支援香港區。
之前有賣嘅Mavic 2系列而家都話「冇貨」。
無可否認，Dji係無人航拍機品牌嘅大哥大，全世界包括香港都有好多人係用家。但一個擺到明因政治理由唔賣嘢俾香港人嘅品牌，大家會唔會爭氣杯葛佢？
敢唔敢？捨唔捨得？自己諗吓。
(p.s.我之前曾經都喺呢度貼過有關呢個品牌嘅post，唔知點解冇出現過)

等緊mavic 3 出

dji仲有好多野可以買,唔單止係航拍機

並唔係比大陸收購，而係由頭到尾都係大陸，深圳公司，dji長寫係da jiang innovation

大疆創新（英文：Dà-Jiāng Innovations，簡稱DJI），全名為深圳大疆創新科技有限公司（英文：SZ Dà-Jiāng Innovations Science and Technology Co., Ltd.），是中華人民共和國一家以生產、研發民用無人飛行載具及航空攝影系統為主的科技公司，企業總部位於廣東省深圳市，創始人汪滔。公司致力於為無人機工業、行業用戶以及專業航拍應用提供智能飛控產品和解決方案，通過持續的創新，大疆致力於為無人機工業、行業用戶以及專業航拍應用提供性能強、體驗佳的革命性智能飛控產品和解決方案。目前全球市場佔有率為70％[2]

狗也不屌
入哂資料俾終國公司
寧願摺紙飛機玩算

咪仲好，唔駛俾機會佢賺外匯

唔賣仲好, 香港人咪比錢佢賺

佢開頭係扮外國公司，出左名先敢同人講係中企

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

唔俾我買支耶野=懲罰?
會唔會掉轉左

仲買乜撚野DJI 寧願唔拍